疫苗接種︱港疑首宗打中國科興後死亡 63歲嚴重糖尿男針後2日休克不治

點證明關疫苗事？

200萬不是夢

終於有錢拎啦

出現鳥

好似有幾多百萬賠償？

這些機會。。

250萬

咁佢係因為糖尿病而死姐 唔關支針事

嚴重糖尿都打，真勇士

恭喜恭喜

打完可以見毛主席

無事兒

首名入球

港共：應該係冇食晚餐

我以為大葡萄糖會沒事

Gooooooooooooooal!

相信正苦 唔怕...

俾獎金 嘩
數百萬當係碎銀

又可以賴糖尿病 有糖尿仲畀佢打？

我就係要呢啲

求仁得仁

糖尿病併發症
無得賠

快啲蒞密啲手

邊個講係疫苗問題就唔愛國
一定係因為病人無食早餐先會出事

push

不是我的

嚴重糖尿仲打葡萄糖？

為國捐軀
支持祖國幫手試疫苗

死都冇所謂

啲仔囡吼住個兩百萬？

政府終於做好事

係咪陪番三百萬

陳姑娘 : 一定唔關科興疫苗事

港共：經評估判定為與疫苗無關

40歲以上及以下的保障額分別為200萬元同250萬元；40歲以上及以下的受傷保障額，則分別為250萬元至300萬元。

有200球 發發啦

咁就贏幾百萬

first blood

可能因為太緊張姐
無事兒 無事兒

一定係糖尿病併發症

留名等柒婆走數

廢老藍屍話人人都會死,怕條L
呢刻要更加鼓勵佢哋快Ld打

打完針真係唔會中武肺

香港林鄭真係黑仔
咩衰嘢都會来
係咪澳門台灣都冇人有事

人地明明叫65歲以上唔好打

香港班專家就話無問題

捨己為人咪呢啲，佢個仔有福了

只有藍屍先會狗衝去打

都唔關枝針事
唔洗賠

TVB會唔會報

佢係中国人呀屌！

人人都要死所以要快啲去死

本身有糖尿病同其他併發症
所以死亡係同併發症相關
唔關打針事

有食早餐就唔會死

屌，仲要糖尿

有錢拎藍屍就好啦

藍屍今次真係變屍

唔好停
日日full booking

63歲喎

屋企人有得上樓了

first blood！！

打左之後先死 關疫苗事？

係咪無食早餐呀

可以攞200/250萬？

無證據顯示xxxxxxxxx

親 你的首抽成功了

First blood

冇2百萬，都要有紫荊勳章呀 為國捐軀、成就支國偉大疫苗事業

陰屍紙匯率而家兌幾多？

等睇賴皮
有糖尿病唔計

肯定唔開疫苗事
係佢無食早餐同打針果時緊張得濟

反告返死者及其家屬疑忍暪死者有嚴重糖尿病

佢朋友想幫佢攞250 萬？

下世繼續做支那人

賠條毛

賠咗咪即係認疫苗有問題

最後一定判死於自然

點證明唔關事？

發言人:唔關科興事, 純粹病人糖尿病發作(好似係)

咁就2球

個別案例
或者報其他國家有幾多個打完死左
最後一句 香港都有一人死亡

沒事兒沒事兒

高官有事未

放心啦！都會認同打針有關吖！d專家實多多理由，幾百萬都唔洗比

髮達啦 300萬

唔會再染中國肺炎啦,Yeah

死亡率仲高過武肺

專家話無問題 不過自己唔會打囉

2 日後先死
大把借口唔賠啦

留名最後診斷死因同糖尿併發症有關，一個仙都無

冇食早餐都可以賠

有糖尿病就死都仲去打, 擺明係想嫁禍中國
要求國安嚴正執法, 拉條屍返去告顛覆國家政權

港共：最衰都係占中

最衰都係佔中

愛支針絕對冇事，一定安全
佢有事，應該係唔夠愛國影響

我想講抵死
但唔知呢個62歲
有無陪左膠成長

實冇啦
死者問題
唔洗賠

終生免疫，可喜可賀

比獎金數百萬當係碎銀

比毛主席接見

責任存在__方 應該係冇食早餐

合理推斷

死廢老，亂屈國藥
快d用國安告佢，仲要唔好俾佢保釋出殯

恭喜佢屋企人獲得250萬獎金

邊度關打科興事，個病人朵貓貓啫

相信黨 唔怕

專家：是此事件實屬不幸，但亦非常感謝事主提供了重大的醫學數據作日後參考之用

國安又有錢袋了

2球get

若今次事件證實屬疫苗相關嚴重事故，相信會被納入政府較早前獲財委會撥款10億元的「疫苗保障基金」處理。據文件，每名接嚴重異常死亡個案，40歲以上及以下的保障額分別為200萬元同250萬元；40歲以上及以下的受傷保障額，則分別為250萬元至300萬元。

多謝曬

笑撚左

死左咪唔會中武肺

屌你老母唔想畀錢 不如下次話個接種者接種後畀蚊咬 死撚咗啦

RAP

100%有效

死神來了，一變4，4變12

死藍屍-1

佢可以永久免疫了

冇食早餐姐

中武肺都未必會死，但打完之後就死咗

拎完數據變 condom

港共：關冇食早餐事

真 收錢做野

應該過左首 1000個
拎唔倒收成波 D 錢

聽聞佢前一日食好多糖

咪撚停呀

佢就好 有得安樂死

首先要證明打針前夠訓 有食早餐 唔可以緊張先有得賠

你叫岩岩打完第一針等打第二針果d人點算

jm9

係咪無食早餐

支足

唔關疫苗事，應該係修友無食早餐

提早重刷
已獲巨額賠償

又少咗個奶共

好消息唔好俾佢停

恭喜恭喜 咁快第一單

支那都知支毒針18至59歲先頂得順
香港班專家為左奶共, 連60歲以上都話無問題

反正死咗都無所謂
咁你快撚啲去死啦仆街死廢老

應該唔夠訓姐

屌你蘋果而家報導埋仲邊有藍屍打
唔打仲點死多幾隻
講真打得科興就係愛國藍屍狗
死咗咪當為國捐軀囉

60歲或以上唔建議
泰國總理都唔打得

source 最有權威既東方

至於66歲的帕拉育由於超過18至59歲的年齡限制，則未有接種科興疫苗。

死者誣蔑疫苗效用, 家屬須賠償政府200萬

辱華

支那想做好條數姐

好事嚟
死多d廢老！

入定啲外幣

佢哋睇東方

你放心 點都唔會關疫苗事

比獎金，數百萬當係碎銀

比咩撚野膠呀 屌你老母

名額重多，欲免向隅，快的去打科興

我宣佈疫苗有效
佢永久免疫武漢肺炎

限左後生仔先打得點散貨

等睇好戲

發大財

賠幾多？

寫定遺囑？兩球港元，中下層家庭，夠引起六國大封相架嘞

仔/囡 : 爸爸, 我冇錢用呀~
爸爸: 咁我去打支科興囉。不過你要記住, 唔好亂咁洗錢, 因為爸爸只可以幫到你一次。

抗疫成功，但病人死亡，如果係biotech, cctvb 一定日日播

正解

1球一百萬傻閪弱智仔 唔識用收檔啦

駁唔到

聶德權：市民接種科興疫苗之後不適 可能是源於「無食早餐」 未必與疫苗有關

tvb 會話
暫時未有證據顯示跟科興疫苗有關
之後班藍絲又可以繼續打了

推俾多啲藍絲同小粉紅睇

坐睇港府走數。

應該喺太緊張又冇食早餐啫

覆磅完畢派彩作實

一車車白老鼠

派彩

長期病都唔建議打啦，佢明知自己有病都去送死

又屈

上樓不是夢

不作死不會死

佢地會唔會問下針可唔可以轉第隻

你快啲去打清理低端人口

緊張死了

算唔算父幹

200萬收錢

係廢老身子廢，又想賴國家，廢老正一亂港暴徒

發啦 保險金實值錢過廢老條命

有冇考慮下PIN起#176

發達啦 2百幾萬

藍絲不停話呢枝副作用少
害死人害死自己

好似你book 嗰陣有 disclaimer，其中一個係關於糖尿病人士

咁就2M

fatfat

打得一支，會唔會得半價

好偉大
冇事就維持現狀
有事就留低一份心意

打支那針，幫你唔到

一定冇得賠

死左都無所謂 睇得咁開呀

簽左免責 沒事兒

打完先死 唔關疫苗事 不符合賠償資格

等睇家屬被滅聲

唔關事

所以要不停強調有嚴重糖尿病囉

事後:磚家話唔關疫苗事，純粹不幸

63歲嚴重糖尿男針後2日休克不治
政府:

當有一個證據出現:
無足夠證據顯示xxxxxx

一錘定音

屌你個背景
我真係恭喜你

一定係啦

無食早餐啫

專家實話係個別例子升升升

五毛速入，國家終於有任務俾你地啦

獻世派又要種多票啦

推

R.A.P

感謝黨

許樹昌：驚到死咗😦

咪就係 一陣冇人打就黎搶biotech ,正苦唔入英國果隻要你打土炮咪仆街？

留名班官出黎吠話唔關支針事

快d叫家中廢老打，一定排拪隊

成世發達靠今舖

賴鳩糖尿帶

唔怪得劏房陳要加稅

唔關疫苗事
佢自己有病仲去打
關自己事

死者 死前忘記食早餐 責任全在己方 與疫苗無關

李思煙冇得拎可惜

蘋果內文: 根據科興提交港府的報告，糖尿病患者必需「慎用」疫苗，意味他們欲接種疫苗，最好要有醫護人員的專業建議。

岩岩睇科興自己份報告都列明:

咁就有得拗喇, 入去打之前應該無人問過班廢老病史

疫苗就早兩日打 死就兩日之後死 咁我想問下如果一個病人打咗支針 過咗十年八年之後死 咁關唔關打個支針事先

兩位仲健在嘛

1球=1mil
ok?

聽日都唔知過唔過到，仲問兩個禮拜後嘅事？

樓上有巴絲講得好，家陣濕鳩正苦係會走數，詭辯死亡非疫苗引發。直接焚屍，完全唔做驗屍，唔係冇可能的

62 歲叫老翁
退休都未得喎

拎錢拎錢

好想放上savehk

下面個阿伯隻手應該粗過唔少連登仔

關19政府事，係人都book得，啲廢老傻下傻下走去打，又唔知風險，真係信政矣唔驚

「請問你老豆幾時打針？」
「前日下午」
「幾時斷氣?」
「今日凌晨」
「關人咩～事！」
「打完枝針，如果在十年八年後他死了~請問大人~你可不可以告我謀殺!」

屌你老母許樹昌條友係唔係緊張到死埋呀

嚴重糖尿都比佢打

如果你有以下情況，使用本疫苗前，請諮詢醫護人員:

發燒。
過敏體質 。
患有急性疾病或嚴重慢性疾病，或處於慢性疾病的急性發作期。
糖尿病患者或有驚厥、癲癇、腦病或精神病史；或這些病症的家族史。
患有血小板減少症或出血性疾病。
由於惡性腫瘤、腎病綜合症、愛滋病等疾病或影響免疫系統的藥物（如皮質類固醇），你的免疫系統減弱。

題外話，買‘親首名入球無次中嘅

笑到仆街

接種人士既死亡係接種疫苗後發生
所以與接種疫苗無關
相信係該人士太過緊張所致

做任何醫療程序之前應該係要先問有冇長期病患
依家係要睇吓有冇俾個任何文件隻廢老簽

超！以為有咩大新聞，一早預左會死人架啦

仔女fat fat啦

專家：因緊張得濟導致死亡個案

文件一定有簽既，不過有冇問過個廢老就

多左個首期

幾時到777

一定啦 佢地肯定死撐話唔關疫苗事

責任全在死者
250萬都慳返

央視新聞在剛剛過去的周日（3日）發布「新冠病毒疫苗接種須知」，確認目前疫苗接種年齡限制為18至59歲。也就是說，新冠疫苗的高危人群，59歲以上的長者並不在中國疫苗的保護範圍。官媒指，18至59歲以外的年齡群，需等待進一步臨床測試。

在甘肅省慶陽市，據官方通知顯示，該市將首批接種科興疫苗的13類重點人群，年齡限制在18到59歲之間，並嚴禁患高血壓、糖尿病等10種常見慢性病患者接種。

佢除咗藍絲之外無對手足做啲咩
００後仲係咁極端
ＲＩＰ

仆街政府，為左做靚科興個接種率，科學根據都唔理

聽日唔知有幾多人打呢

首期都唔撚夠啦

中國都唔俾60歲以上/糖尿病人打，香港就優先打60歲以上

因為佢短命

屌 第一張圖個廢老擺明癡肥

九成九有埋糖尿

好心港共啦
想幫支那做得好好睇睇就呃人話係科興, 實際打biontech啦
而家出事啦

一定冇奬金，冇得證明係副作用 aka 白死

屌佢老母原來28號就死咗
即係垃圾政府隱瞞咗幾日

慎用姐

我記得科興一早講左60歲以上, 有嚴重病患唔打得
港共仲叫人去打, 國安幾時拉林奠煽動顛覆國家政權

this is hong kong

又係咪公帑來？

林鄭又要比習大大打屁股啦

仆街原來死咗兩日而家先講真係冚晒啲消息

越嚟越融入大灣區啦香港

官媒指，18至59歲以外的年齡群，需等待進一步臨床測試。

起香港進行緊臨床測試

屋企人收錢(應該)

成班on9又自high

假設唔打有10萬分之一死

打左有20萬分之一死

咁你打唔打呀？你班傻鳩

之前都話過隻野D 數據未齊，老加長期病患都走去打

我仲以為係頭先先死
cls

林鄭林鄭林鄭！

佢屋企人就好啦
有200幾萬收

又一條人命！

林奠！

陳笑始！

聶得權！

走狗娼！

周身病仲去打 惡意貶低中國疫苗功效去呃250萬 藍屍正仆街

糖尿病，根本就唔應該打。

而家打左20萬人?

台灣都冇入科興

屌

有得你假設？ 而家仲要係有得你揀都揀打科興喎

人哋愛國吖嘛

如果仔女收到錢都算父幹

為國捐驅

一針疫苗，所有疾病痛苦，永久免疫

來世再做支那人

算啦
假一賠十啊親
不過要先俾正評

將責任賴落死者度
唔理自己有糖尿病都照打針
政府就唔使賠錢

廢老留低一份心意而唔係負擔

拿 香港2.7萬人打左
係3萬份之一死

唔關事, 沒事兒, 繼續打

中唔中立橋彩池

佢尋日畀人打今日先死點會有關係呢

殮房使唔使scan安心出殯

有無人留意到28號死今日先有新聞?

估計對白

未有跡象顯示死亡個案與疫苗接種有關，故疫苗保障基金未能xxxxxxxxx

屈返轉頭話新聞誤導

政府：關冇食早餐事

班五勞七傷嘅廢老快啲預約去鬼門關

會唔會book咗科興唔去打

send去藍絲gp

疫苗唔會出事
国家唔會有錯
條友誣蔑国家
外害国家安全
念在你初犯 今次放過你
下次唔好喇

咁似審死官對白

係開心既

原來黎明無講錯
千奇唔好空肚食早餐

許假髮教授嗰句點講話？「打（科興）嘅好處比風險高？」可唔可以重覆一次講過死者家屬聽？

市民林先生指，打完針「冇咩唔舒服，好似好過打流感針 ，流感針仲痛」。他透露，從電視新聞和報章得悉可透過網上預約打針，跟足指示完成預約，認為預約過程尚算暢順，「開頭（網絡）慢少少，後尾好快搞掂」。他說，因自己有糖尿病，是長期病患者，「唔想副作用太大，打隻冇咁大副作用（疫苗）保障身體」，因此選擇接種科興疫苗。他稱，打針前醫護亦有詢問其血糖指數，接種疫苗後，「要抖30分鐘，完全冇問題就離開」。

政府另類派錢

死左唔會有副作用

啲藍屍實嚇到鼻哥窿都冇肉
即刻cancel個booking

咪咁大聲啦，唔係點繼續昆班支那廢老同藍屍試藥

脫貧攻堅戰取得全面勝利

許樹昌：病人緊張到死左 與疫苗無關

咁就抵死啦 (Zhang, 2021)

GOAL !!!

死亡原因：心理作用

應該係無食兩日早餐

TVB 仲吹大雞日日叫人去打

200萬獎金當做碎銀 super

Claim 到港共破產

仲要證實係枝針搞到佢死 陣間200萬都啦比就好笑

死咗
即係冇曬反應
唔會歸類為嚴重不良反應

D仔女真係好運

黨政府：死者事隔兩日後急性呼吸困難後自行求醫 暫未能確定與疫苗有關

證明唔到關事 所以唔關事 又贏

走數

遲下或好多人失眠卒死！打左第一針驚到晚晚失眠！

政府應籌備一安慰小組(安心好行)